有無人可以講下ocamp既好事？

所謂醜事傳千里 好事無人知

幾乎講親Ocamp既印象都會係好淫亂
女性一定失身 群交 車輪戰
組爸之後到組仔 奶腳

但ocamp又有無D好事可以講下呢？
以上講既醜事又係咪經常發生呢？

希望各位巴絲可以分享下

有咩好事，唔通好好玩？

關你春事

d好事比你講曬啦

不如問下 遇到以上醜事既巴絲多唔多？

遇過=正皮
遇過=負皮

又有無巴打做過以上既事？
正皮=做過
負皮=無做過

sor 打錯字

好事=有得食女屌女

識到女朋友

識到班好朋友 識左兩年 仲會約出黎食飯 係個難忘既回憶
Btw我個ocamp冇淫亂過

可以恰毒撚真係好好玩

上次條毒撚係ocamp到見我好似幾清純咁成日借啲耳聊我講野。（果陣我兵都有三件）

仲成日借啲耳掂我

我同佢講我讀女校，有啲驚男仔，點知佢真係信，仲話想幫我

我叫佢平時唔好同我講野，最多whatsapp下我，等我慢慢接受同男仔傾計（我就平時係咁聊組男傾計 又大隻又好聊）

初頭佢都好積極咁聊我，去到後黎好似知我玩佢，就無再揾我😂

上個禮拜我係金鐘m記返工撞到佢，原來佢依家去左mass mutual 做緊district manager（唔知係咪咁串）我見佢著晒suite又打晒吠咪hi下佢囉，點知佢扮唔識我，原來佢身邊有個女人仲行到好埋。

見佢咁串，我就叫發仔（我隻兵）將佢盒雞翼換做全雞鎚，哈哈